既然呢期狗狗唔出擊，係時候去迪士尼 #boycottmulan

迪士尼

中央拋棄咗7婆，狗已經冇得做磨心